{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70220&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평뜰독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "22年新築オープンしたフルビラはモダンなインテリアときれいな客室で誇ります。 それぞれの客室には個別プールが備わっており、全客室で個別バーベキューを利用できます。 周辺にはプチフランス、南怡島カピョン船着き場、ホミョン湖が位置しており、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、加平駅または加平ターミナルからの送迎サービスが提供されています。 加平駅からのピックアップは加平駅前マート、加平ターミナルからのピックアップはジョウンマートに移動してスーパー商品を購入できます。 客室ごとに個別プールがあり、ぬるま湯をご利用の場合、ご利用1日前までに事前申し込みが必要です。 浮き輪のレンタルも可能で、大·中·小サイズの浮き輪が有償でレンタルされます。 カフェではアメリカーノとかき氷を販売しており、朝食にアワビ粥を提供しています。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも許可されません。 未成年者の場合、保護者がいない場合は宿泊が不可で、火災の危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の変更と客室料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "フルビラは22年新築でオープンしました。"
        },
        {
            "question": "フルビラの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "フルビラの客室には個別プールが備わっています。"
        },
        {
            "question": "フルビラではバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、フルビラでは全客室で個別バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "フルビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "フルビラの周辺にはプチフランス、南怡島カピョン船着き場、ホミョン湖が位置しています。"
        },
        {
            "question": "フルビラの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "フルビラの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "フルビラでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、フルビラでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フルビラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フルビラでは駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、フルビラでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "フルビラからの送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、フルビラでは加平駅または加平ターミナルからの送迎サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "加平駅からのピックアップ場所はどこですか？",
            "answer": "加平駅からのピックアップ場所は加平駅前マートです。"
        },
        {
            "question": "加平ターミナルからのピックアップ場所はどこですか？",
            "answer": "加平ターミナルからのピックアップ場所はジョウンマートです。"
        },
        {
            "question": "フルビラの客室ごとに個別プールがありますが、ぬるま湯の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、フルビラの客室ごとに個別プールがありますが、ぬるま湯の利用には事前申し込みが必要です。"
        },
        {
            "question": "フルビラでは浮き輪のレンタルが可能ですか？",
            "answer": "はい、フルビラでは浮き輪のレンタルが可能です。大・中・小サイズの浮き輪が有償でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "フルビラのカフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "フルビラのカフェではアメリカーノとかき氷を販売しています。"
        },
        {
            "question": "フルビラの朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "フルビラの朝食にはアワビ粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "フルビラの客室内では何の調理ができますか？",
            "answer": "フルビラの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "フルビラではペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "いいえ、フルビラではペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はフルビラに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者がいない場合はフルビラに宿泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "フルビラでは火災の危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、フルビラでは火災の危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "フルビラではゴミの捨て方についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "フルビラではゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "フルビラの利用施設の変更や客室料金の変動はありますか？",
            "answer": "はい、フルビラでは利用施設の変更や客室料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 800
    }
}